Soit $FGH$ un triangle isocèle tel que $FG = FH = 5$~cm, et $\widehat{GFH}>60\degres$. Son périmètre est un nombre entier de centimètres. Combien existe-t-il de tels (vrais) triangles ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}